突發: Kawhi leonard加盟洛杉磯

kawhi leonard加盟LA Clippers, PG13都順便入埋去，快艇起飛